統計：Biotech, Moderna 疫苗打唔打？

打

老閪都唔打

識打一定打科興

老閪都打

解鈴還須繫鈴人

科興